文宣組請入

我垃圾做唔到啲咩
但屋企人係日本讀緊書同埋已經聯絡緊日本既傳媒，希望多啲國家關注
麻煩大家有咩文想post出日本請係呢到講低
或者tg我
我地會譯左日文再send去日本傳媒
另外麻煩大家搵一搵日本所有傳媒既email
但求漁翁撒網

10

9

8

7

文宣組

6

香港人頂住

5

4

3

2

1

十連冇人到？
連登仔去曬邊

再黎

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

Push